拖舟先至係真正嘅幕後玩家

個個以為皇馬賣莫拉達唔賣賓施馬好on9
其實施丹一早就知兩個都係廢嘅
梗係賣值錢d嗰個
一切盡在拖舟掌握之中

係咩